最近有無人畀人炒咗？

話說返開某知名鞋店，突然同我部門講要交人，話分店要精簡人手。於是，我super交咗我同另外兩位同事

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔係好鍾意攬炒嫁咩

咁我又唔介意既，為大局著想

學歷唔高就做住飲食先

再唔係拎綜援

反正你唔拎都係比大陸人拎

拎綜援唔啦，要簽衰仔紙

諗緊做住餐廳樓面先

開始執粒啦，仲請

Uniqlo ....

好想俾老細炒，起碼會即賠人工比我

利申：仲未出糧

比人炒之前已經辭左職

絲打最高境界

已辭職

水吧 地盤 保安 倉

Ptgf

上星期一比人即補一個月 隔兩日已經揾到工